何柏良：政府本周末前如不戒嚴 醫療體系將會失守

何栢良籲政府本周末前推出戒嚴級別措施 否則後果嚴重

港大感染及傳染病中心總監何栢良呼籲，政府在本周末前必須推出一籃子戒嚴級別的措施，才能堵斷傳播鏈，否則後果很嚴重，本港醫療體系將會失守。何栢良在一個電台節目表示，本港過去兩星期的確診宗數增加10倍，愈來愈多沒有源頭的本地個案，政府不應再「半桶水」及「擠牙膏」。他強調，最重要是有效防止公眾聚集，他以英國及德國做例子，要禁止一定數目人士聚集，再加其他措施配合執法及落實。他說，外國已有超過 1萬名醫護受感染，至少 40名醫生死亡，他擔心當年沙士的情況重演，不希望香港重蹈外國覆轍。另外，他說至今有至少9名外傭確診，認為海外簽證審批時不應豁免，除非出示健康證明或在當地隔離14天後才入境。

2020-03-25 10:36:21

林鄭唔會中計，攬炒近了

7婆會2個月後先戒

預備

連你防疫總監叫都唔郁啦
你喺度同我呼籲有鬼用咩

你越叫佢做
佢就越唔做
攬抄之母

唔怕. 相信政府

做既, 等真爆發左先啦
未爆發做左咪無成積睇到
到爆發左先做咪可以話比人聽,
你睇下我做得幾及時, 肯做野架

算撚數啦，班高官唔會理我地呢D賤民死活

停咗醫學院考試未先

何栢良每日都口號式點政府做野
又封關又戒嚴

千其咪中計啊

戒鹽

係圈套

柒婆仲未肯歧視大陸人呀，話知死人冧樓 話知人地國家死幾多醫生 總之就要被大陸人自出自入

其實只要執正"公安條例"黎做,
三人以上無申請嘅通通告非法集結,
咁就已經做到戒嚴嘅效果

放心，唔會實行
你睇依加啲私人公司連home office都唔跟就知

何柏良係咪想攬炒？
明知林鄭包拗頸，叫佢本周末前戒嚴就一定唔會做

佢反社會人格架喎

千祈唔好 快撚d變疫區

真咩以為佢係普通專家
佢講d野林鄭都冇做過

港共：按黨指示，防疫不能過嚴，需隨機應變

加埋4月9武漢高鐵抵港，唔爆都唔得啦

追求民主自由既連登仔竟然支持戒嚴
真係世界變

戒你老母

根據往績，柒婆條臭閪三個月後就會採納你嘅建議

如果3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，導致任何人合理地害怕他們的行為會導致社會安寧被破壞，即屬非法集結。

何栢良日日出嚟講嘢但無人理

好想大爆發 千其唔好

港大感染及傳染病中心總監何栢良

武肺界kol

用公共衛生理由去行高壓手段
連登仔一致叫好

林鄭先係實事求是嘅攬炒派！
支持林鄭！永續林鄭！

政情話林鄭淨係聽袁國勇講

唔罷工後果

專家食屎

你太睇得起佢啦，最快三個月，慢嘅話半年

林鄭: 我唔會讓步，戒嚴即代表我輸！

之前抗爭都無宵禁 淨係搞個蒙面法
宜家點會同你玩呢味野
仲未嫌經濟差咩

戒嚴咪又係要番工
咁又有咩分別

PS 冇得WFH

痴撚線
擺明搵籍口戒嚴

禁止餐廳堂食囉，同宵禁差不多

如戎嚴會點處理？

呢個時候好多連登仔，包括我
都轉左汰支持病毒攬炒
真係用身體同命同政府一獲熟
反正呢個政府想全民中毒，咪成全佢囉
到時睇下廢老死定後生死?

算啦，柒婆要爆發左先做野

而家仲未係咩

但咁樣將會衍生另一個問題， 就係成班喺公園呀喺戶外呀， 拎住個飯盒食， 又會形成另一個聚集場合。

是9但喇，政府要攬炒你咪配合佢囉

popo 濫捕都唔係第一日ga la
拉咗返去先,半年後再撤銷控罪咪得囉,
反正popo 都做到慣哂咖啦...

BTW 林鄭又中回力鏢.
如果佢上年唔係濫用"緊急法"黎立反蒙面法,
搞到成條緊急法俾人JR,
而家仲要等終審法院發落,
而家佢其實大可以用"緊急法"嘅權力黎幫助防疫...

你阻住人地吹風搞 獨裁政權
好快會有秘密警察 上門查你有冇帶口罩

支那港共政府只會聽北京命令

其實呢隻病反而對賤民無咁毒
中招多權貴

戒嚴= 無限量擴大黑警權力

雖然你可以話依家已經無限大

唔好撚講出黎
講左條八婆一定唔做

係要懶醒鬥氣
一副”我唔洗你教我做野”既態度
真係害死香港

係要同你鬥氣

次次「打擦邊球」

就系唔敢直接講「封中國關」「檢疫武漢個案」

大家一齊叫佢唔好戒嚴，包佢今日即刻封城，佢包拗頸

廢老

又想777墜圈套？

咁係未

而家出支那監控燈柱check啲人有無戴口罩
連登仔都會叫好

蠢撚到咁樣
之前啲手足真係枉死

同之前一樣黨鐵巴士早收車仲好

6月9日開始戒

中央要定於一專

復工復產呀， 外滙呀，美元呀

以為你講連登防疫總監

未係囉 就由佢爆
死未一齊死
拖到幾隻狗嘅親戚朋友好落水
我都覺得賺咗

戒乜鳩野嚴
今次戒得嚴，以後政府都可以無啦啦話戒嚴

6月開始會有各周年紀念活動，所以6月戒到8月，9月就復課復工

兩個月後真香

鬥氣之母

徙撚氣啦，正苦連禁派免費報紙都唔會做，日撚日都見到成班廢老走出黎排隊

冚港鏟

劇本：
林病唔肯戒嚴
之後大爆發，然後話：
而家戒嚴已經無意思

啱啊

相似諗法

4月8日，武漢大逃亡，湧入香港。 仆街淋病毒蛾曱甴平，播毒害香港人！

借借位，幫手推！

所以要玩herd immunity, 叫佢由大家一齊死，最好連佢個仔喺英國都死埋，針拮唔到肉唔知痛，由佢冧家剷最好，最後上禮賓府播毒

非必要性行業停工, 停市.
應該會得返物流行業 / 紀律部隊 / 醫療行業 / 日用品零售 先可以返工
只有購買日用品先能夠出去, 要係屋企附近, 而且要全程戴口罩 (d呀伯食煙會除).
餐廳全面禁止堂食, 只做外賣
基本上同外國做法差不多

失硬，就快又清明拜山

權貴唔當一回事嘛 全撚部離地撚黎
平民見正苦唔做野只好自救

其實佢由2月初到依家瘋狂尻up吹大，有無一次係中架

講清楚啲係，2019-06-09皇軍已經開始左宵禁架啦

條友坐得呢個位
唔多唔小染到啲紅架啦

佢講啲野有政治任務都唔奇

兩個月後戒嚴, 然後派警甴捉哂黎智英 何俊仁 李卓人 楊森 黃之鋒 戴耀廷等煽動暴徒嘅反中亂港禍首

林鄭：唔會中計

#BoomerRemover

到時好似武漢咁懷疑你染病就鎖你係屋企

頂...比你快過我

林鄭:可以考慮食肆禁止落鹽以進一步壓縮人流

啱丫，反社會人格係咁

呼籲有咩用？私人公司唔到政府宣佈戒嚴都照叫人番工

香港公司本來就唔注重IT
依家要搞wfh又要entertain港奴老闆嗰種control freak

佢諗住4月9日比人搭高鐵一車車係武漢返黎香港
仲點會戒嚴呀

呀爺話香港人命好賤
你地死哂我咪輸入班大陸人做新香港人囉

冇野輸

推 癈老肯定死得多
後生中咗可能食幾次重藥就出得院

其實唔應該用戒嚴依個terms
依個字本身係指將軍權無限放大去支配民眾生活
瘟疫係天災 可以講係災難應變管制

佢2個月後會話依家戒嚴已經無意思

不要跌入圈套

香討D人話大陸冇事叫佢開返關卡做生意

up

整返個林鄭版

等於用生命值硬食廢老扣血大格d

但要考慮港共抄英國果招：等真攬炒，再人心惶惶，先搵建制派扮好人出手救亡。工聯會口罩廠已經係例子。港共吸曬d屌聲，工聯會/民建聯攞彩。

係做唔到, 連支那銀行home office 都只上到email有撚用。

攬炒
唔好封啊

如果戒嚴即係中計...
我係唔會中計

跟住就偷偷地戒左

無架啦, 唔係放負, 場運動已完.
打足大半年, 依家甘願放棄自由

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

咪同支那一樣咁短視囉
越拖拖拉拉對經濟損害越大
支那有板柒婆睇
拖到最後都係要全封

又要林鄭中圈套？！

都唔係想像中咁嚴重
信侵侵，當普通流感就OK

佢唔會理你

何柏良都就快變做晴朗主持，朝朝都有佢
其實真係好慘，佢真係出盡力用盡方法去spread 有用msg救港但政府ignore佢

侵侵話復活節就無事

唔啊 吹咩 死都要繼續放人入嚟
放左人入嚟佢點做唔關我事啵

等D狗隻中多D毒先

重有4機人新鮮送港，
信林鄭，唔怕

所有嘅醫護人員先慘

不能應同更多
停佢老母個市，繼續馬照跑舞照跳先正路

D人驚病，咪辭工唔做，搵木板封自己門有咩理由要全世界陪佢地癲

777理撚得你死

收皮啦 唔夠柒既嘢 你叫柒婆點做

希望醫護再罷工

鬥氣

唔止政府，根本好多私人公司連home office都唔肯做。

7婆will reject all suggestions. She will only use her own suggestion because she only read her own books.

收皮啦

家企已經有人堅持要清明正日去拜山

長遠嚟講係咪死多d人著數d?

死唔去嘅人資源多咗，又易上位

何柏良應該係攬炒派
因為一講戒嚴柒婆一定唔會做一＞等同攬炒

黑警平時都自己戒嚴
星期六日根本唔使出

何手足

返工咁撚緊要

呢次識攬炒

仲要樓上有啲人唔知頭唔知路話坐得呢個位唔多唔少會染紅
其實佢就最撚落力怒屌政府
係咪瞓撚左幾個月無睇新聞

咩鳩都陰謀論
要紅嘅數梁卓偉先啦

政府幫手攬炒

我要攬炒

Infections deseases啲防控工作唔做盡啲
咪會好似而家咁爆囉

不如諗下點解政府唔做足啲做盡啲硬係要慢人三步係到擠牙膏好過啦

push

我覺得唔戒就最好
測試表，邊個生活習慣唔好，有食煙，平時唔夠訓
冇做運動，基因差。
一下死佢廿萬人

佢好似啲口水佬日日喺度呀支呀咗咁
一個佢 一個袁國勇
2月頭就日日都話關鍵14日
3月就係咁放流料/馬後炮

攬炒大成功

，

支持林鄭攬炒

至少9名外傭確診

有鬼用 恒指重上30000
GoGoGo

【第卅壹期牆紙】中共病毒

TG :
FB :
IG :
WEB:

又嚟呢啲無證無據打稻草人

就算PL HO唔係黃都一定唔會係親建制啦
一嚟佢呢個位係Kong U嘅，唔係咩政府嘢，本身佢正職係department of microbiology嘅associate professor
二嚟爆武肺開始佢已經日屌夜屌政府話政府廢，話政府慢

如果佢從自己speciality角度出法叫政府戒嚴停工停市去控制病毒擴散都叫染紅
咁我真係諗唔到香港有咩人係唔紅

你都弱智

根本成班番工搭車出去食飯排隊買飯開會就隨時都傳緊

有錢人就著數

連登仔好撚巴閉咩而家
咪又係少眾 非主流

建議立緊急法=>炒賣口罩判監10年罰款3百萬

咁你做乜政府禁止炒口罩？

留名等攬炒

講中好多次啦

啱啱嗰次話留學生回港會爆，又真係每日幾十幾十個確診
仲有講中鑚石公主號返香港嗰班好多會係帶病毒

何柏良由頭至尾都主張用最嚴厲嘅措施嚟阻止疫情散播都畀人話染紅係咪唔識分佢、梁卓偉同袁國勇

佢好可憐，日日講大篇意見都無人理佢佢好似生活係一人世界

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咪戒嚴
ot夜晚點返屋企
利申非港豬唔會公司訓

唔係佢喎今次

試下調轉講叫777全面解封關口
佢可能會包抝頸同你戒嚴

其實係咪好多人唔知邊個係何柏良
依個先係佢
唔撚係梁卓偉

何柏良講左
777應該鬥氣唔會跟住做

社區攬炒風險都幾大，睇下邊區唔好彩先?

又係你
人地講自己意見唔得架咩 少眾非主流就要收聲？

見仲安排包機比支那人係湖北落黎就知唔會做啦

777都聽慣曬

無叫佢地收聲
我覺得佢地係非主流都係個人意見黎

未來兩星期好重要！

黑警唔做野 唔屌黑警 串左連登仔先
政府唔做野 唔屌政府 串左連登仔先
ho ball

廢老藍絲，咁依家香港有無一個醫護受感受/死亡呀
d專家講野真係無腦

攬炒啦

林病中計啦

yeah!

放大陸人落嚟，戒嚴都唔會有用

湖北解封了。。

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無

我洗唔洗寫定個record比你 匯報比你聽我屌左黑警同政府幾多鑊 先可以笑cctai傻鳩呀
呢種思維咪同班推拉師一樣 成日以為關心其他野就等如唔關心抗爭
再講 有部分攬抄閪見到人話唔想疫症攬炒就串人大愛左膠 呢副嘴臉唔乞人憎？

到時啲廢老惡晒，乜少數派仲有票咩

即時：
哈佛大學校長兩公婆中招
Now新聞2號剪片被1號剪片感染
新西蘭全國緊急狀態
美國單日近9000宗
全球人數進43萬宗

你都識講部分 而家個條友話攬炒姐 有串埋人地大愛左膠咩 好似係你串人先喎
d波台狗真係好中意藉住串人地黎想證明自己好有獨立思考

偷換概念

政府既野, 易放難收
瘟疫戒嚴咁好用, 點會咁易比番自由你
well, 連登仔個個支持戒嚴, 到時咪嘈無自由

留名

再即時：
意大利部長宣佈，計算輕度病徵人數可能高達70萬人

港共連機場關口檢疫都咁撚求其
啲手帶撚唔留屋企周街行
黑警都要等衛生署職員到

連登仔憑乜覺得戒嚴真係為防疫捉人去聚會
而唔係借機限制自由

咪係
根本三人以上就非法集結
大陸呢D冇人權既地方先玩到封城小區管理到咁絕
我真係唔想香港行呢一步
日日乖乖晌屋企算

到時捉個示威者, 話佢係手帶撚, 連登仔拍晒手掌大讚添
所以蠢真係唔好攪革命

不如戒鹽 餐廳唔使開門

由佢爆啦

除非一日新增100宗確診

連登仔又話唔信任政府, 但又支持政府戒嚴
果然未中武漢肺炎就有武漢腦炎

講到好緊喎, 勁過WW3生化戰爭

戒嚴都要番工

毒娥的稱呼貼切

算啦人類總係鍾意犯重複而同樣嘅錯誤

港共就係不停放風禁呢樣禁果樣同戒嚴
但防疫樣樣甩漏，專登整到大爆發就可以出緊急法戒嚴，背後同時捉人大清算

你應該多謝連登仔
我地極端想法想攬炒
敵人一定會反對

我地想封關就係唔想死唔想播毒
究竟係邊個死都唔封關?